借錢比一個唔還錢既朋友, 最慘既唔係金錢上既損失, 而係比人出賣既心痛

當你信佢會還, 借左一大筆錢比佢
佢唔單止一拖再拖
仲講到你追佢債好唔應該, 好仆街

其實我唔係等你筆錢開飯
問題係呢六年間
我間唔中訓教個陣就諗起好多野
諗起個筆收唔返既錢
諗起你當初話每個月還部分比我呢個大話
諗起你之前發左達但唔同我講, 賭哂D錢唔還比我
諗起你話我好煩
諗起我當初幾咁天真相信你

每次一諗起我就好嬲
嬲到訓唔著
我內心幻想過好多次要同你一拍兩散

我好想呢件事快D完左佢...
我好想安安樂樂咁訓個好教...

今晚又訓唔著了

大家真係真係....唔好借錢比人...
係借都唔好借咁大...因為你要當你自己係比左D錢佢...唔係借